好徬徨無助… 覺得自己連雞都不如…

我識咗男朋友兩年幾
一齊咗年幾 起初
我追佢嘅時候佢話有隔閡 後來有日我唔小心搞咗佢
我當時真係唔知我哋係咩關係
我哋有錫咀上床叫大家老婆老公但我完全唔覺我哋係情侶
出街從來唔拖手唔錫唔攬 咁叫拍拖？

但佢私底下會同我錫、攬、上床
做乜都得 私底下仲會好主動
但係街永遠唔會 最盡係車到先俾拖手
我哋呢段關係從來無公開過 ，我有同佢傾過呢個問題，佢一開始有解釋
後來我再講呢個問題但佢會話叫我搵第二個囉，佢有為我喊過，但傷我嘅事都有好多！
唔公開唔緊要，但當人地問佢有無女朋友佢竟然話無
我真係好傷心，自問我對佢真係好好，我啲朋友成日話我慘
叫我同佢分手話佢會後悔因為無人會好似我對佢咁好
但無論我幾好😔佢都唔會公開因為我唔係女仔😪
我真係好自卑 自問我自己樣真係唔差 對男朋友都好好 但係咪真係唔會有將來？
唉 分手我已經講過30次都有 係因為我覺得好難受 但我隔唔夠5個鐘就會主動搵返佢
佢又會係咁講唔好分手… 我個心真係好亂
眼淚都流左唔止10公升！因為我真係好愛佢！

雞

你講多次

騎牛搵馬姐

GAYYYYYYYYYY

啊 你個死基佬

雞雞

但我真心鍾意佢

搞清楚先開post啦
你係鴨唔係雞呀

把持唔住⋯

this is gayyyyyyyy

鴨

臭雞

有時鍾意一個人真係控制唔到⋯

顧掂自己先

This thread is gay

THIS

你幾歲？

我男朋友又係咁